[靈異] 電話mon浮現左隻水母

部機係新買 check機個時都唔覺有古怪 拎到返屋企拆開先見到 好撚驚

條J咁粗嘅?

你以為似水母就唔洗bam？

龜頭思故鄉

Bam

給印仔咁給

Nexus 4 新買

咁油嘅條J

諗起數碼暴龍大電影

9gag

正宗油頭毒撚

真係屌打